\section{Projektidee}
\subsection{Ziel}
Erstellen eines einheitlichen Systems für die Planung und Durchführung von Arbeitseinsätzen.
\subsection{Problemstellung}
Kommunikation läuft über mehrere verschiedenen Kanäle. Dies führt für alle Beteiligten zu einem Mehraufwand. 
\subsection{Business Value}
Eine Vereinheitlichung des aktuellen Systems, um Kommunikation auf mehreren Kanälen gleichzeitig zu Vermeiden. Weiters sollte eine Übersichtliches Zeiterfassungssystem die Stundenabrechnung vereinfachen.
\subsection{Konkrete Idee}
In der Applikation soll es zwei verschiedene Rollen geben, den Arbeitgeber und den Arbeitnehmer.
Der Arbeitgeber kann in einem Kalender Termine ausschreiben, für die sich der Arbeitnehmer dann eintragen kann. 
Der Arbeitgeber hat die Möglichkeit einen oder mehrere Arbeitnehmer für den Termin zu fixieren. 
Für jeden Termin sollte eine Seite mit genaueren Informationen abrufbar sein:

\begin{itemize}
	\item Ort
	\item Arbeitsbeginn und Dauer
	\item Anfahrt, Parkplatz
	\item Aufgaben
	\item Ansprechpartner vor Ort
\end{itemize}

Die ausgewählten Arbeitnehmer sollten nach der Arbeit bei dem Termin die geleistete Arbeitszeit eintragen können. 
Um die Abrechnung zu erleichtern sollte es auch für den Arbeitgeber eine Übersicht über die Zeiterfassung geben. 

Der Arbeitnehmer sollte zudem die Möglichkeit haben seine E-Mailadresse anzugeben, um über Änderungen oder Terminfixierungen informiert zu werden. 

Nice to have: Eine Chatfunktion integriert in die Webapplikation 
